其實好多公務員都好想罷但唔敢罷工

但如果8月5因爲塞車返唔到工既話就冇得比人秋後算帳啦
不合作運動加油 千其唔好玩西鐵線呀 有成110萬人勞動人口架

過咗P怕乜春

On99
罷工都要諗
繼續幫土共含撚

癱瘓左鐵路好多人就敢

大把人想罷唔敢罷 但好樂意有人阻到佢返唔到工

唔小人都想升一級 香港人就係咁現實

Yes

未過+經理以前做輔警點睇

換件衫
幫手塞鐵

轉頭打畀公司
地鐵塞車咪得囉

高唔高人工？

唔高
罷工嘅機會成本好低

因為隨是搵到第份

經理？有咩公務員職業係經理黎？

Push

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

都好多後生未過p

Housing 都大把啦 、 HM

依句真
我就係其中一個

退一步咪拎假 再唔係咪睇醫生
利申 一早拎左假